## 5. 정책 표현 
1. 비교 정책으로 일반 함수를 사용하는 경우  
	* 장점 : 정책을 여러번 교체 해도 sort() 기계어는 한개이다. 메모리 사용량 감소  
	* 단점 : 정책이 인라인 치환될수 없기 때문에 성능저하가 있다.
2. 비교 정책으로 함수객체를 사용하는 경우
	* 장점 : 정책이 인라인 치환 되므로 속도가 빠르다
	* 단점 : 정책을 교체한 횟수 만큼의 sort() 함수 생성, 코드 메모리 증가
3. c++11/14 람다 표현식(lambda experssion)
	* 함수 인자로 함수의 구현(코드)를 전달하는 기술
	* [  ] : lambda introducer